[文攻］大家仲有無發勳空投攻勢？

覺唔覺近排有d活動係去到開始左先知

連登多人睇左 但都因為多人睇 令宣傳更困難好易洗走

不忘初心 當初我地就係靠air drop宣傳 靠連儂牆宣傳

黎緊928 101 會有好多唔同既活動

係時候重組空投隊喇

願榮光歸香港

重組戰線

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

Push

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推
924 全部人去放映會隔離派傳單, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

安撞無得擔仼空投隊隊員

push

求大師級 幫大家空投補課

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推 召喚新兵種